講個笑話，立法會議員去開會之後畀人拉

香港司法依然有險可守

上訴囉，無犯法打到終審庭一定贏